得99%電好撚不安

點解會有人容許啲電少過80%
由100變99已經周身唔聚財。。。

一樣 99%已經開定低電量模式

我80%差電 d朋友屌我

唔怪得你地d電咁易壞

閘住

我之前部iPhone 5比左老母用
用左4年粒電都未壞

95%都要差住用

喺office同屋企盡量長插住！！

咁講一講 睇見自己96%即開慳電mode

98%已經周圍問fd借尿袋

我都係,

好彩用左battery case
長期100%

點解仲未爆炸